<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="notify_title">
        <item>“一带一路”资源环境产业联盟成立暨中缅贸易座谈会在芒市召开</item>
        <item>云南黄金集团入驻昆明综保区投资项目落地签约</item>
        <item>云南黄金集团与老挝IHC公司合作框架协议正式签订</item>
        <item>云南黄金集团与中地海外集团非洲项目签署合作协议</item>
        <item>浙江地质勘查局莅临云南黄金集团座谈交流</item>
        <item>云金集团召开2017年度领导班子民主生活会</item>
        <item>云金集团荣获昆明市盘龙区2017年工业、能源统计先进企业</item>
        <item>云金集团召开中心组理论学习会议</item>
        <item>绷紧安全生产弦 确保春节安全生产</item>
        <item>春节慰问送祝福 寒冬腊月暖人心</item>
    </string-array>

    <string-array name="notify_cotent">
        <item>     8月30日，“一带一路”资源环境产业联盟成立会议暨中缅贸易座谈会在云南瑞丽召开，云南黄金集团等22家单位参加会议。
              上午，各单位签订了联盟合作框架协议。“一带一路”资源环境产业联盟由云南黄金集团、中国建筑材料工业地质勘查中心吉林总队等16家单位共同发起，旨在充分发挥成员单位资源、信息和技术优势，加强成员单位在矿产资源综合利用开发、矿山地质环境恢复治理、地质灾害防治、环境保护、基础设施建设（水利、交通、市政）生态恢复治理等领域深入合作，搭建交流平台，开拓国内外资源环境市场，促进我国资源环境产业技术“走出去、引进来”。加入“一带一路”资源环境产业联盟将为云南黄金集团提供更高的智力支撑平台，更便利的资源和项目对接平台，更加有效的宣传推广平台，更加高效的信息交流平台。</item>
        <item>      6月15日下午，第五届中国-南亚博览会暨第二十五届中国昆明进出口商品交易会昆明市项目签约仪式在昆明会堂隆重举行。云南黄金集团王建强董事长出席签约仪式，并就集团入驻昆明综保区投资项目进行落地签约。

      云南黄金集团昆明综合保税区内黄金深加工项目是集团未来战略发展项目，为确保该项目的顺利推进，集团制定了近期和远期两个战略目标。近期目标主要以进口含量为大于80％的粗金提纯为99.99％,并采用自动浇铸工艺，生产1KG、3KG、12.5KG且质量达到伦敦金标准的金锭，由检测中心按照伦敦金检测要求和标准进行检测合格后交易，同时积极申请伦敦金注册工作，争取在一年内完成注册。项目建设完成达产之后，预计年产标准金锭约40吨，预计现年产值约100亿元人民币、进出口额约30亿美元。远期目标主要计划在取得伦敦金注册成功后，将面向云南省周边东南亚国家，与相关国家的政府部门进行商务洽谈，合法收购该国生产的粗金原料，进行加工并将所加工生产的伦敦注册品牌标准金返销回原料提供国。同时，计划通过引入3D打印技术、与国内知名黄金首饰品牌、黄金知名设计师工作室等开展长期良好合作，实现黄金饰品、工艺金等黄金产业链的延伸。

      项目整个生产工艺主要采用目前世界上黄金精炼行业中最先进的德国KORAS IQ全自动绿色环保黄金提纯精炼工艺。该工艺已经在德国、意大利、法国、摩洛哥等国家得到推广使用，效果显著，云南黄金集团属国内首家大规模使用的企业。整个工艺采用全电脑控制，自动化、智能化程度非常高，安全环保；生产效率高、生产成本低；原料适应性强、产品质量高（金锭纯度均在99.99％以上）；生产作业环境好，员工劳动强度低；不产生氮氧化物、二氧化硫等有毒有害气体，废水蒸馏处理返回生产使用，不排放，是真正的绿色环保科技。项目还包含国内最新的阳极板自动成型生产线、意大利引进的金锭自动铸造生产线以及MVR蒸发结晶水处理生产线。

      签约仪式上，王建强董事长在接受云南日报滇中分社记者采访时说，黄金生产和深加工是云南黄金集团的主营业务，生产的“滇金”代表着云南黄金的品牌，是云南黄金的核心文化。云南黄金集团将立足自身资源和品牌优势，坚实履行企业的经济责任、政治责任、社会责任。借助综保区的交通区位、市场广阔、产业聚集和政策叠加的四大优势，努力把云南黄金集团打造成“技术先进、指标优良、绿色环保、和谐文明、运转高效、管理科学”的国内一流现代化企业。

      据悉，此次昆明市共有109个项目签约，其中内资项目106个，协议投资总额约3591.32亿元人民币；外资项目3个，合同利用外资5000万美元。通过此次项目签约，将有力助推昆明市产业结构调整和升级。下一步，昆明市将全力为投资者营造优良的投资环境，严格落实项目责任制，以务实举措，确保签约项目早开工、早投产、早达产。   (党群工作部  杨大钊)</item>
        <item>     2018年5月17日下午，云南黄金集团与老挝投资咨询与水电建设独资有限公司（简称IHC）全面战略合作协议签署仪式在公司总部举行。积极践行国家“一带一路”倡议，全面布局“立足自身、开拓省内、探索省外境外”发展思路，双方代表共同见证了由云南黄金集团王建强董事长和IHC公司授权代表晏勇副总裁签署的合作签约仪式。

      签约仪式上，双方介绍了各自公司的生产经营概况。云南黄金集团重点介绍了公司的历史沿革、产业产品结构、经营管理业绩和发展规划。IHC公司从水电咨询服务、输变电线路建设、工程施工、火电开发、旅游服务、商业地产、矿业开发、物流等方面作了简要介绍。王建强董事长认为IHC公司多年来对老挝做出了巨大贡献，与老挝政府形成了良好合作和沟通渠道，为本次合作奠定了社会基础。IHC公司对云南黄金集团的经营业绩和贡献、管理能力和经验、开拓创新和发展给予了充分肯定。双方认为此次合作时间节点把握较好，能充分发挥各自优势，共同致力老挝矿业勘查开发，抓住机遇快速推进实体项目合作，实现“合作共赢”发展目标。

      签约仪式后，IHC公司代表考察了云南黄金集团珠宝公司，对珠宝、金银产品进行了参观，同时对加工流程、销售服务等作了了解，认为产品设计新颖，产业发展潜力较大。

      双方本着发挥在矿业领域的各自专长与优势，通过强强联合，实现双方在矿业勘查与开发领域全产业链发展的战略目标，推动老挝矿业转型升级，实现矿电联动发展，培育老挝载能工业及矿业产业集群，为老挝矿业发展，全面提升老挝矿业开发整体水平具有重大意义。

      此次签约，标志着双方合作进入了新的实质性发展阶段，为下一阶段实体项目的合作奠定了坚实基础，为公司资源储备增长和生产开采开创了新的领域，为公司中长期发展目标的实现提供了坚定的保障。（勘查院  梅文周）

</item>
        <item>      2018年5月16日，云南黄金集团与中地海外集团秉承风险共担、收益共享的原则，积极拥护践行 “一带一路”倡议，就非洲马里境内金矿探矿权项目达成战略合作协议。云南黄金集团董事长王建强与中地海外集团总裁纪为民分别在战略合作协议书上签字。

      云南省地矿局党委书记、局长马文龙，党委副书记吴军等局领导，中地海外集团李序辉副总裁等相关领导，云南黄金集团党政领导班子出席仪式并见证了双方合作协议的成功签署。

      签约仪式上，双方各自介绍了公司的基本情况。中地海外集团是一家股份多元化集团公司，扎根非洲30余年，在20多个非洲国家从事工程建设、咨询、投资、装备出口与物流等多种业务，在埃塞、尼日利亚、乍得等国设有区域公司。始终秉承“非洲发展的伙伴、中非合作的桥梁”的理念，与非洲不少国家建立了深厚的感情，赢得国内外的赞誉；云南黄金集团是云南省地矿局推进企业化改革中，整合优良资产、精干队伍组建的股份制矿业企业。主营业务为黄金、稀贵和有色金属资源的勘查、开采、选冶、加工、贸易等，黄金资源储备占云南省的三分之一，黄金产量占云南省的一半以上，位列中国黄金查明资源储量五大企业、中国黄金矿产金十大企业和中国黄金销售收入十大企业，是上海黄金交易所综合类优秀会员，在国内享有很高声誉。

      云南省地矿局党委书记、局长马文龙­­­­表示，坚持走出去战略是云南地矿局带领全局各单位深入贯彻党的十九大精神，践行“一带一路”倡议，高举和平发展的旗帜，开拓国外经济合作伙伴关系，共同打造利益共同体、命运共同体和责任共同体的必由之路。在未来发展中，云南省地矿局将带领全局各单位把发展之路走得更远、更广阔，并在各个领域积极探索，以谋求更多的发展道路。中地海外集团总裁纪为民表示，下一步在与云南地矿局及云南黄金集团合作过程中，以边学习、边思考、边实践的思路，在领跑市场、大数据信息资源整合以及引领幸福生活，以发展回馈百姓福利等方面下功夫，把双方合作发展与国家政策、地方民生民情以及现代化企业国际运作模式有效地结合，抓住企业合作的契机，大处着眼、小处着手、联手互补，合作共赢。（党群工作部  杨大钊）</item>
        <item>      2018年5月15日，浙江省地质勘查局周艳副局长一行六人在省地矿局党委副书记吴军的陪同下到云南黄金集团座谈交流。云南黄金集团董事长、总裁王建强等领导参加了交流。

      座谈交流会上，云南黄金集团向浙江局介绍了集团的基本情况，并就集团生产经营责任制考核办法，在现有体制下，如何做好人员激励、稳定人才队伍的做法以及对地勘行业经济发展趋势的判断和今后发展的定位等方面进行了介绍说明。(党群工作部  杨大钊)</item>
        <item>      2月28日，根据地矿局党委的统一部署，云南黄金集团召开了2017年度领导班子民主生活会。省地矿局党委派出张先福同志等督导组成员莅临会议指导，省地矿局副局长、云金集团党委书记高文翔，云金集团党委副书记、董事长、总裁王建强等党政班子成员出席会议。

      云金集团党委高度重视、精心拟制方案，从严从实做好会前准备。班子成员深化学习研讨，坚持“六个聚焦”，联系思想和工作实际开展专题自学，坚持理论联系实际，搞清楚、弄明白“八个明确”主要内容和“十四个坚持”基本方略的重大创新思想创新观点，为开好民主生活会打牢思想基础。按照“四必谈”要求，班子成员开展了谈心谈话，广泛征求意见，认真撰写领导班子对照检查材料及个人发言提纲。

      会议通报了云金集团党委上年度民主生活会整改措施落实情况。2016年，云金集团党委以严肃认真的态度，高度负责的精神，果断有力的措施，及时建立整改工作责任体系，明确整改路线、层层传导整改压力，扎实推进了相关整改任务落实工作。通过一年的努力，深刻学习领会，狠抓贯彻落实，政治站位得到新提高；坚持党对国有企业的领导不动摇，全面从严治党建出新格局；坚持发挥党组织的领导核心和政治核心作用，改革发展取得新成效；坚持党管干部、党管人才，干部人才队伍建设展现新气象；坚持问题导向，党风廉政建设和反腐败工作得到新加强；坚持从严从实，作风建设呈现新面貌；坚持和谐稳定，党的群团工作打开新局面。

      高文翔书记代表云金集团党委班子作了对照检查，提出了学习贯彻习近平新时代中国特色社会主义思想、执行党中央决策部署和上级党委决议决定、对党忠诚老实、担当负责和攻坚克难、纠正“四风”不止步、严格执行廉洁自律准则等方面存在的问题，要求坚持以党的十九大精神为指引，用习近平新时代中国特色社会主义思想武装头脑、指导实践、推动工作，牢固树立“创新、协调、绿色、开放、共享”的发展理念，认真贯彻落实省地矿局党委提出的“一个中心、三个理念、三项任务、四个战略、五大关系”的战略部署，始终把握转型升级这个根本，坚持和加强党的全面建设，着力强化问题整改、深化作风养成、转化学习成果，切实做到认识再提高、措施再完善、工作再推进。班子成员围绕主题，逐一严肃认真开展批评和自我批评，坚持实事求是，讲党性不讲私情、讲真理不讲面子，按照“照镜子、正衣冠、洗洗澡、治治病”的要求，严肃认真提意见、满腔热情帮同志，达到统一思想、增进团结、互相监督、共同提高的目的。

      省地矿局督导组对会议进行了点评，指出此次民主生活会从形式上、内容上、效果上都达到了预期的目的，能紧扣“认真学习领会习近平新时代中国特色社会主义思想，坚定维护以习近平同志为核心的党中央权威和集中统一领导，全面贯彻落实党的十九大各项决策部署”的主题，开展会议动员、领导班子和班子成员对照检查等工作，以整风精神开展了积极的批评与自我批评，明确了整改方向和整改措施，取得了成效。同时也指出了存在的问题，要求在下步工作中抓好落实，在做细做实上下功夫，切实解决领导班子和班子成员自身存在的问题，确保整改工作落地见效。

      高文翔书记作了总结讲话，强调班子成员要提高政治站位，绝对忠诚核心；要高举伟大旗帜，强化思想武装；要“不忘初心、牢记使命”；要强化责任担当，狠抓工作落实；要全面从严治党，加强自身建设；要切实抓好整改落实，切实把民主生活会的成效转化为从严治党的效果，为把集团打造成国内一流现代化企业而努力奋斗！（党群工作部 杨大钊）

</item>
        <item>      2017年，盘龙区工业、能源统计工作在各级各部门的关心支持下，经过各单位统计人员的共同努力，较好地完成了全区工业、能源统计工作。昆明市盘龙区统计局根据统计报表的上报时间、工作量、数据质量等情况对各单位进行了认真考核，评选出2017年度盘龙区工业、能源统计先进单位，云南黄金矿业集团股份有限公司获得此项荣誉。（党群工作部  杨大钊）</item>
        <item>      2月23日，云金集团党政班子召开中心组理论学习会议，集团党委书记高文翔，党委副书记、董事长、总裁王建强等全体党政领导班子参加会议。会议围绕深入学习贯彻党的十九大报告精神展开了讨论，班子成员就学习心得进行了沟通交流，高文翔书记在会议结束时作了点评总结。

      高文翔书记在学习交流时指出，深入学习党的十九大报告，要不断思考、不断领悟，领会十九大报告精神实质，在弄通做实上狠下功夫，既要学进去得其门而入，更要学出来入其道而出，根据报告的马克思主义立场、观点、方法和对新时代中国特色社会主义思想的部署和要求来改造主观实践，校正思想行为，推动各项工作，真正做到学用贯通、知行合一，具体表现在八个方面：一是学出忠诚。要把对党忠诚、为党分忧、为民尽职、为民造福作为根本的政治当担，弘扬忠诚老实的价值观；二是学出自信。党的十八大以来取得的历史性成绩，中国特色社会主义的道路、理论、制度、文化自信，党的强而有力的领导给了我们学习的充分理由、底气和自信；三是学出格局。要有天下观、历史观、正义观、人民观；四是学出担当。党的十九大报告充分体现了中国共产党人强力的担当精神，在为什么能担当上强调了带领人民创造美好生活是我们始终不移的奋斗目标，重申了中国共产党是为人民谋幸福的政党，也是为人类进步事业而奋斗的政党，在为什么能担当上强调了牢记使命，在担当什么上明确了实现推进现代化建设、完成祖国统一、维护世界和平以促进共同发展的三大历史任务，在如何担当上强调了要登高望远、居安思危、勇于变革、勇于创新；五是学出情怀。党的十九大报告贯穿了以人民为中心的思想，充分体现了全心全意为人民服务的根本宗旨和立党为公、执政为民的崇高情怀；六是学出本领。党的十九大报告指出，作为十三亿多人民大国的领导者，我们党既要政治过硬、又要本领高强，强调要增强学习本领、政治领导本领、改革创新本领、科学发展本领、依法执政本领、群众工作本领、狠抓落实本领、驾驭风险本领；七是学出定力。党的十九大报告强调，我们党要始终成为时代的先锋、民族的脊梁，始终成为马克思主义的执政党，自身必须始终过硬，各级组织要全面履行从严治党的政治责任，认真落实党风廉政建设主体责任，党员领导干部要增强政治定力、纪律定力、道德定力、抵腐定力；八是学出精神。党的十九大报告号召全党同志要以永不懈怠的精神状态和一往无前的奋斗姿态继续朝着实现中华民族伟大复兴的宏伟目标奋勇前进，告诫全党同志历史只会眷顾坚定者、奋进者、搏击者，而不会等待犹豫者、懈怠者、畏难者，全党一定要保持艰苦奋斗、戒骄戒躁的作风，以时不待我、只争朝夕的精神，奋力走好新时代的长征路。

      王建强副书记在学习交流时指出，深入学习习近平新时代中国特色社会主义思想，开启全面建设社会主义现代化国家新征程，我们要不忘初心、牢记使命，推动云金集团向一流现代化企业进军；要深刻领会坚持和加强党的全面领导的重要性，全面加强党对国有企业的领导，必须增强“四个意识”，把“四个意识”落实在岗位上、行动上，切实加强党对国有企业的领导；要深刻领会党的十九大对生态文明的战略部署和要求，主动推进绿色发展，保障新时代下矿业企业可持续健康发展；要深刻认识党的十九大报告和习近平新时代特色社会主义思想内容丰富、思想深邃、博大精深，是工作和学习的指路明灯。

      高文翔书记在会议最后作了点评总结。他指出，班子成员需加强对党的十九大报告学习的全面性，深刻领会报告精神来指导工作实际。在新的历史条件下，特别是云金集团处在改革发展的关键时期，提出了要打造国内一流的现代化企业发展目标，要求我们在查找问题、认识问题上要更加深刻，把认识和工作有机的结合起来，用理论来指导实践，推动集团各项工作取得新进展。（党群工作部  杨大钊）</item>
        <item>      2月6日，云金集团党委副书记、董事长、总裁王建强，副总裁谢先柏一行深入广南老寨湾金矿各生产采区、尾矿库进行安全检查，认真察看了各采区施工状况，详细询问了工程进度、现场管理、隐患治理等情况。王建强要求，矿山和施工方要加强沟通协调，齐心协力做好春节期间安全生产工作。同时，矿山必须牢固树立安全生产永远在路上的理念，始终绷紧安全生产这根弦，全力确保春节期间的安全生产。

      下一步，广南老寨湾金矿将认真组织节前安全生产专项检查工作，全面深入排查整治安全生产隐患和薄弱环节。根据存在问题，做好安全防范，细化、明确、落实责任，消除安全隐患，确保安全生产。（广南金矿  李佳瑜）</item>
        <item>      2月6日，云金集团党委副书记、董事长、总裁王建强一行到广南老寨湾金矿慰问了全体干部职工，送去新春的祝福。

      此次送温暖活动，发放集体慰问金10000元、春节值班人员慰问金10800元，现场慰问困难职工2名，发放困难职工慰问金2000.00元。

      在慰问座谈会上，王建强代表集团公司对基层员工的辛勤工作给予了肯定，给奋战在一线岗位的干部职工加油打气，激励大家凝心聚力、恪守职责、再创佳绩。

      本次送温暖活动充分体现了集团党委、工会对基层职工群众的关怀，极大的鼓舞了基层职工的士气，增强了基层单位的凝聚力和战斗力，为“奋战2018”拉开帷幕。（广南金矿  李佳瑜）</item>
    </string-array>

    <string-array name="kl_data">
        <item>277,651.81</item>
        <item>301,232.51</item>
        <item>312,554.90</item>
        <item>322,480.06</item>
        <item>324,396.20</item>
        <item>325,362.40</item>
        <item>327,314.04</item>
        <item>330,762.21</item>
        <item>349,332.96</item>
        <item>379,233.23</item>
        <item>277,651.81</item>
        <item>301,232.51</item>
        <item>312,554.90</item>
        <item>322,480.06</item>
        <item>324,396.20</item>
        <item>325,362.40</item>
        <item>327,314.04</item>
        <item>330,762.21</item>
        <item>349,332.96</item>
        <item>379,233.23</item>
        <item>277,651.81</item>
        <item>301,232.51</item>
        <item>312,554.90</item>
        <item>322,480.06</item>
        <item>324,396.20</item>
        <item>325,362.40</item>
        <item>327,314.04</item>
        <item>330,762.21</item>
        <item>349,332.96</item>
        <item>379,233.23</item>
        <item>379,233.23</item>
    </string-array>

    <string-array name="pw_data">
        <item>1.69</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.76</item>
        <item>1.76</item>
        <item>1.69</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.76</item>
        <item>1.76</item>
        <item>1.69</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.76</item>
        <item>1.76</item>
        <item>1.76</item>
    </string-array>

    <string-array name="date_data">
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
        <item>29</item>
        <item>30</item>
        <item>31</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>8</item>
        <item>9</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
        <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>20</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
    </string-array>

    <string-array name="weather">
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item>晚班停工</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item>下午爆破影响未正常施工</item>
        <item>爆破影响未正常施工</item>
        <item>爆破影响未正常施工</item>
        <item>爆破影响未正常施工</item>
        <item>爆破影响未正常施工</item>
        <item>爆破影响未正常施工</item>
        <item>爆破影响未正常施工</item>
        <item>晚班复工</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>


    <string-array name="tj_data">
        <item>1604</item>
        <item>1624</item>
        <item>1684</item>
        <item>1654</item>
        <item>1734</item>
        <item>1724</item>
        <item>1744</item>
    </string-array>

    <string-array name="fw_data">
        <item>西部</item>
        <item>东部</item>
        <item>西部</item>
        <item>北部</item>
        <item>北部</item>
        <item>北部</item>
        <item>东部</item>
    </string-array>

    <string-array name="kk_data">
        <item>KT52-2a</item>
        <item>KT</item>
        <item>KT52-2a</item>
        <item>KT52-1</item>
        <item>KT52-1</item>
        <item>KT52-1</item>
        <item>KT</item>
    </string-array>

    <string-array name="ktx_data">
        <item>p50-52</item>
        <item>p52-54</item>
        <item>p62-64</item>
        <item>p68-70</item>
        <item>p74-76</item>
        <item>p72-74</item>
        <item>p54-56</item>
    </string-array>

    <string-array name="weizhi_data">
        <item>西部/1604/KT52-2a/p50-52</item>
        <item>东部/1624/KT/p52-54</item>
        <item>西部/1684/KT52-2a/p62-64</item>
        <item>北部/1654/KT52-1/p68-70</item>
        <item>北部/1734/KT52-1/p74-76</item>
        <item>北部/1724/KT52-1/p72-74</item>
        <item>东部/1744/KT/p54-56</item>
    </string-array>

    <string-array name="cs_data">
        <item>10/20</item>
        <item>19/20</item>
        <item>23/25</item>
        <item>25/30</item>
        <item>16/19</item>
        <item>18/26</item>
        <item>13/13</item>
    </string-array>

    <string-array name="ch_data">
        <item>147</item>
        <item>148</item>
        <item>134</item>
        <item>152</item>
        <item>165</item>
        <item>138</item>
        <item>164</item>
    </string-array>

    <string-array name="xkd_data">
        <item>50-52/KT52-8/10-40</item>
        <item>53-55/KT57-3/20-60</item>
        <item>54-56/KT54-3/10-40</item>
        <item>50-52/KT52-8/10-40</item>
        <item>50-52/KT52-8/10-40</item>
        <item>50-52/KT52-8/10-40</item>
        <item>50-52/KT52-8/10-40</item>
    </string-array>

    <string-array name="jcys_data">
        <item>318JX-3007</item>
        <item>318JX-3008</item>
        <item>318JX-3009</item>
        <item>318JX-3010</item>
        <item>318JX-3011</item>
    </string-array>

    <string-array name="yybh_data">
        <item>A13贫炭</item>
        <item>449#载金炭</item>
        <item>B20酸洗炭</item>
        <item>450#载金炭</item>
        <item>F5贫炭</item>
    </string-array>

    <string-array name="Auys_data">
        <item>55.5</item>
        <item>894.6</item>
        <item>--</item>
        <item>813.0</item>
        <item>122.7</item>
    </string-array>

    <string-array name="kkgzm_data">
        <item>P72-74</item>
        <item>P71-73</item>
        <item>P70-72</item>
        <item>P74-76</item>
        <item>P87-89</item>
        <item>P82-84</item>
        <item>P68-70</item>
    </string-array>

    <string-array name="kslx_data">
        <item>氧化矿</item>
        <item>硫化矿</item>
        <item>氧化矿</item>
        <item>硫化矿</item>
        <item>氧化矿</item>
        <item>硫化矿</item>
        <item>氧化矿</item>
    </string-array>

    <string-array name="ledger_pw_data">
        <item>1.69</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.73</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
        <item>1.74</item>
    </string-array>

    <string-array name="jsl_data">
        <item>23.3</item>
        <item>36.7</item>
        <item>28.4</item>
        <item>41.1</item>
        <item>39.7</item>
        <item>51.3</item>
        <item>19.8</item>
    </string-array>

    <string-array name="ksl_data">
        <item>29</item>
        <item>37</item>
        <item>26</item>
        <item>44</item>
        <item>31</item>
        <item>55</item>
        <item>17</item>
    </string-array>

    <string-array name="submit_time_data">
        <item>2018-11-10 18:20:11</item>
        <item>2018-11-11 20:13:18</item>
        <item>2018-11-12 09:30:34</item>
        <item>2018-11-13 13:25:56</item>
    </string-array>

    <string-array name="swnr_data">
        <item>三违内容</item>
        <item>三违内容(其他)</item>
    </string-array>

    <string-array name="yhjb">
        <item>公司级</item>
        <item>部门级</item>
    </string-array>

</resources>